油漆彈!!!點解講左咁耐重未有人用???

又平 攻擊力又勁

借過位
11.17〈〈涅槃行動〉〉回血及檢討

射程

講左幾十萬次
距離問題呀
你有機會同黑警近到進入有效射程再講啦
離50米已經話你襲警開鎗喇
點掟呀

依家明顯埋唔到身，黑警亦都唔敢埋你地身

攻擊力勁?